連囝 請問可否考慮加個選項 揀預設推文/不推文回覆？

如題
感謝

不推文回覆限每分鐘用一次

好難預設喎

如果太多人用不推文回覆
個forum就好似無咩新post睇咁
對連登長遠發展唔係好事

唔會
因為每個分台都係以時間排
如果預設不推文回覆，就可以令啲人想推嘅post上到熱門

我建議強制預設不推文